【看警徽 心有光】警隊首新歌10月29日推出，前後都唔夠兩個月，就已經有一位警員吞槍

首新歌真係好老黎

吞槍個下真係好光架～～～

三萬警畜死全家！

看警徽 有腦漿